上水入tuen mun 小bus咩位落

有無上水group

Are you taking 44 Minibus?

紅橋

Yup

San Hui

再入d係咪封晒？

一手？

新墟落到？

屯門市廣場有冇封?

紅橋 is also OK

紅橋落

收到 行入去安全？

44虹橋

過條橋就到新和里

收到

虹橋啦

虹橋啦 入唔到市中心

附近有無輕鐵？ 想搭入新墟